有無手足可加啲畫面入承諾MV ： 演藝人協會四川大地震賑災主題曲

一次過把所有藝人也表態支持

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動